黑警咁高調預告清場 相信係無把握順利清到

CABLE / NOW NEWS:
警方短時間內清場

咁高調講將會清場
相信應該係佢哋完全無把握可以順利清場
但係佢出動得一定會有人送頭
走唔走自己決定
十五十六就出返海富先 起碼夠人

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

之前速龍出黎亂打人 冇新聞稿
之前對頭開槍 冇新聞稿
而家出新聞稿，就係因為太多人清唔曬，嚇走一半都可以做一半收工

CABLE / NOW NEWS:
警方短時間內清場

咁高調講將會清場
相信應該係佢哋完全無把握可以順利清場
但係佢出動得一定會有人送頭
走唔走自己決定

十五十六就出返海富先 起碼夠人
等班狗進哂場再反包圍
緊記反包圍起碼要多幾重
因為對家都唔會只得一條防線

推